[I/A] Marvel Future Fight [58] 勿忘721 811 831 101 1111

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link
12月通常無更新 要等到1月先有

★★★★請使用不推文回覆★★★★

香港人加油!

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有206位Marvel角色，更包括232套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.6.0 Lady Deadpool更新 (11月26日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

WBU 解鎖角色

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.2.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.5.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.5 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.4 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 33隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
X MEN月卡角7隻

半月卡角 3隻 :Satana, Clea, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 4隻: Colossus, Nightcralwer,X23,Kid Omega

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 Sabretooth最好)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下21隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic,Sliver Surfer
升級方法見#1

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色可以分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 可以用到卷升 不過普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

屌，搵巴，頭po改成咁，錫哂你，咀啖先

Gay

想問領悟ctp係未比工具人 豹妹同局長？
另外審判ctp係比咩類型食，爬完文搵唔到

放過搵巴啦

唔一齊搞

LM

On9留返狂怒up先再抽
依家405晶但個機率低到仆街

比工具人, 至於比邊個視乎你打咩MODE
審判伏伏地, 弱化版狂怒, 比啲屬攻英例如JEAN, 靈蝶之類用

lm

留名射精...

課4週年定直接晶好？

歪落煲乎?

無錢

all in drink

有冇人會買2500精 domino
直接升滿好似幾正

都算係咁 特裝20抽3領悟1貪婪

冇

Iphone 熱住留名

影域係咪30層之後都無乜好野

屌仲未諗到買咩好

Thx 巴打

想問下裝咗領悟 要入3人小隊定5人都發揮到？

我得20個black Friday token有咩好用

@生化吉兒

FIX左未

岩岩洗左一次 第四個狂怒數值就接近滿

Rage psylock 有愛

唔明, 咩3人5人?你指WB striker

而家日日都唔可以打超過半個鍾

Yes

係, 你擺striker或者主攻隊都有效
聽講SL打6人組擺後排都得, 唔知佔領有冇用

第一次中呢粒
發覺Luna 用rage無用Energy咁爽，招T3以前用200增傷一野去幾條Bar

新帳第一個Dx包應該aim邊個

你快銀裝破壞？

F4

點解唔係拎 Jean 先

子彈女好唔好用

裝普通野
GBI+Dodge+180

Luna 冇rage用energy定 cold damage+200增傷好

咁啱我都想問
其實三種特裝傷害差幾多？
三種都有唔知用邊粒好

Lm
聽日課多個788

死侍仲未揀到女裝定白色制服
用晒啲水晶瘋狂買制服
隱形女又要重頭儲過

你隻luna應該爆傷未滿先會咁，你執下件制服同烏老再試下分別。

求解

已買女版

就黎更新完成個禮拜
仲未fix 過熱 用電bug

幫手降防唔錯

20. 領悟的C.T.P.效果也適用於幫手同盟角色的現象。[12/02 14:27增加]
- 已確認到領悟的C.T.P.效果本應該只適用於同隊隊員的角色，
但也會適用於世界頭目等的同盟角色的部分。
- 相關內容日後將會進行修正，請參考。

叻媽表示你地抽咁少領悟佢好唔撚爽

爆傷177%了
制服options我得尾兩件有
其他無買

Namor DS CM有冇裝rage?

你用狂怒果五秒仲可以食埋s123果啲傷 加埋冇理由低過激動

女版
因為難得有一件制服會有齊5個options個堆

無低過激動
睇黎係我講得唔好
用Rage係啲血一路一路咁去
用Energy就普通技啲血去得唔夠rage快，但T3一落就成條bar咁去，玩落爽過用rage咁解姐
Rage就應該勁啲既

我係半粒rage 都冇

呢幾日凍
特登比你邊玩邊暖手...

玩完5場wbu冇左十幾%電

有無暖笠笠...

巴打們 有冇青頭食評

暖到不得了

仲唔多謝叻媽....

Rage ctp 不會後悔

微課 唔考慮ctp 啦

儲下衫 儲下水晶角 算

平時用an機玩都無事
一返到公司開部iphone打鋪world boss
嘩屌 成個暖袋咁

其實an都有少少
不過應該冇ios咁慘

買bug送暖蛋算係咁啦

有冇Ching 部iPhone 而家仲係會熱到仆街

呢幾日根本無fix過

打一兩鋪世頭已經冇10%

Update後出現各種問題
叻媽：BF錢已袋

自推一次

抽左一粒未裝

Lm

Apoca件野係咪必買？
但短期內都係會keep 60lv，未必會T3佢

終於有patch
但都幫唔到幾多
12/03 5:48 AM (UTC+0)
■ 12/03 Server Patch Details:

1. Fixed an issue where characters will sometimes stop or won't be able to use skills while playing in Dimension Mission.
2. Fixed an issue where Ultimate Obelisk is displayed in the C.T.P. rankings.

Natasha

咩事?

可能改左其他野唔出聲 咁少野都改百幾二百mb

BW出咗新預告

我都奇怪更成百幾MB但FIX得咁少嘢

wow
下年5月

影域第廿七同廿九層好難打

Rage Luna打GBR原來咁癲
分半鐘完場

真心

佢打漏咗一百

見好就收

幾抽

我27用浪人黎打,無謂煩

第一抽

已fix過熱

終於

今日轉左咒術做同盟 打wb成日會秒左幾條血好撚癲
唔用咒術 快銀大約剩分幾鐘
用左剩3分鐘 好爽

除裝有99%discount?

WB有冇升既順序 定都係睇Tier list做人

唔知買唔買Iceman好，WBU又好似唔使用到佢，ABX都輪唔到佢，買嚟好似齋自己爽…

Quicksilver, Cable第一
其餘自己鍾意？

自己爽已經夠喇

緊係sw先
單用又得striker又係必備

唔係點平熄裝錯領悟班人嘅怒火

屌，前二日先半價拆左裝

我好似拆左千幾石

整錯野有bug要玩家受係咩玩法

錢散人安樂

今次黑五課左兩次788

抽完仲有咁多精。。。

788淨買精

屌抽撚完先見到 屌

仆街叻媽呢啲做得少咩?你睇下銀衝GBR一開始狂斷線, URU改版合成果次
一向當玩家白老鼠, game tester

最後買咗女裝
當初揸唔定主意其一係好似人妖

屌唔小心食撚咗個再生ctp
好灰

死肥西個100秒卡好耐 開左WEAPON HEX仲唔打柒你

教學睇巴哈POST:

諗緊好唔好拆QS個GBI+ Dodge+ 180 proc轉到同一樣但ignore dodge
但好少用係pvp

CA 招4技睇壞眼

唔好打咁多丁

我用旋風打，要小心唔好俾暗夜放血

I know that feel

天啟真係好癲, 60級都打到62層星骸

有咒術係咪真係差好遠？

剛買左既我答你係

求救
Qs用緊激動感覺唔錯
拆唔拆落嚟換破壞好

慢慢玩 你養到t3 and wb是但打都得

我家下都係打15層算 好懶

個個星期都打有d悶

好心佢出 快速通關影域30層 比老玩家直接打30後

有無唔打佔領既盟俾我入
休閑玩家日日online

好似由暑假開始已經係咁
狗兒仲唔fix

推推

唔拆
破壞得30%
佢自身有好似70%穿透，啲人話proc個陣會變30%

冇溝通，乜鳩都唔洗追既入唔入
純為個盟既bonus

想問下佢用激動
會唔會易被cut技
pvp and pve

入

新手玩家收唔收

有無iOS玩家覺得都仲係好食電
用緊pro max

jean grey好唔好拆激動裝破壞

已經好左好多

Jean唔會用激動，再生最好，破壞都可以打下pvp,但多數唔夠再生揪

但係之前都同晶無關
今次幾多人為左呢粒野抽ctp同拆裝

任入
最緊要每日check in

咪就係19叻媽冇人做測試, 當然陰謀論講可能係固意咁做, 畢竟咁多明星特工都有出片, 有咩可能去到正式更新幾日之後先「發現」呢個係「bug」?

唔會
我覺得激動算幾好用
但我見人人都用破壞

好

留個位俾我我啱啱離開咗依家個盟

拆啦
我都用緊破壞
我覺得算幾平衡到Pve pvp

原來一退就可以入

拆特裝只需要6粒水晶

好撚多位

一定係故意邊有咁岩個粒ctp up就係出事個粒

見有即刻拆佐qs突免防網200%做破壞ctp
跟住上面有巴打話會覆蓋定影響本身個穿透
又拆返個破壞落嚟換返之前果個

差好遠，岩岩更新果下簡值用痴撚線形容，開game 20秒已經熱，一日起碼叉4次電，不過約左apple換電，決定叉住電玩
iPhone 7 Plus

制服 同 水晶角 特價是咪 完哂。唔係重有第2rd 萬鑽活動嫁咩

喊咗成晚

我隻energy jean auto打贏好多regen jean喎
通常一個禮拜70場全auto輸3，4場左右
Regen無力既

我都係7+, 換電要幾銀

咁如果權威同破壞比較, Jean pvp為主岩用邊款?

係咪正常返
尋日開已經無變暖蛋

權威真係唔知喎
無視左呢粒ctp好耐

$389

我覺得權威好過破壞
破壞打pvp好雞

權威thanos好用

破壞偏中性，打pvp pve都可以咁解
破壞係最好隻英本新高攻，又多消失技，最好血量都唔好太低，咁就可以捱耐少少

好過regen?

我用破壞手動完全屌打再生jean wo睇你卡片hp30%左右再生先勁，唔夠hp就用權威好過

我自動梳

手動破壞 5技加4技已經可以打死再生jean

其實破壞個30%penetration會唔會 overwrite左Jean s5個80%

同快銀唔同jean得5技同t3有

之前有巴打講再生卡片血量過30%先好用過權威

Btw剩一粒激動比邊個好
已經比晒小美 cable

本身jean grey激動 快銀破壞 交換左

姐係技既優先過個破壞？

但Thanos本身超厚血喎

Cyclops, Namor, Dr strange
係咪T3左ds先最好
暫時得一粒rage

有得玩喎

有無ios玩家 用Android模擬器拎d獎勵？

Me

弱弱一問,係唔係要用fb link個acct 先可以係模擬器開返?

轉左電話之後link唔返fb,只係link到game center,問support 又話無得搞

無 只可以憑記憶
我都係近排先記得
之前高t2都無得拎

我都宜家都係未識控制cable 增傷
成日都遲左一秒，增傷禁唔切s5

都唔係幾夠

Thanos同火雞本身就算卡片冇加血都可以用再生, 因為兩隻防又高, 抗性又高, 又有減傷, 完全特例中嘅特例

你cd夠唔夠，最簡單s4 cut s5已經得

Cd同攻速爆應該無問題喎
我係4c3c2c5
我諗最多十次miss一次

攻速無爆但cd爆
S5 8秒但增傷7秒
有時3c比佢打左一下就proc左
有時4c未等到啲分身出黎又proc 左

要早一秒手動cut s5同埋要練432禁快d
但4太快cut又唔得

卡左Thanos 29好耐
不過我用rage Luna
用左十秒就另一個phrase

要咩秒數停s5? 仲有一秒無敵既時候

着proc後數六秒半

好辛苦要數

雞堡好癲, 求先試幾場差少少打贏71層星骸

好難控增傷

數數下就慣

局長加白孤都唔夠打59黑矮

我係見S5 CD大約1.5秒左右就撳S4, 再3c2c5, 唔算太難控

我仲卡左係第9層但其他果幾個都打到2x層
成日一輸出佢就滯空 要避佢啲技 搞到次次都過100秒

題外一問 qs sw cable 天啟啲wbu要用咩角打
應該用能攻 物攻 定 屬攻？

無打過唔知
一日羽毛仲有個cap，都好少機會打

Qs好似無咩所謂
係要有ignore dodge
Sw用物攻好d
佢細佬秒佢
巨腸唔知點解剋屬但都好大力

一抽就中

屌唔記得用不推文

上期領悟都中左粒 唔知有咩用感覺唔勁

聽日又更新？

係真唔係呀....greed咁高傷咩

個數字係剩底嘅時間
即係話Greed 最低傷

如果Netmarble 又走出嚟話個CTP有Bug 就好笑啦

係囉，心諗無理由勁過rage
三個新Ctp真係好樣衰

值頭柒

屌打錯字
直**

啞色到不得了

入到？

入到

更新檔卡住左，剩3.45mb

更新完個bug仲係度

隻熔岩人個樣笑撚死

其實有啲型

萬聖節version

上左粒再生比60lv天啟打時間線好似幾打得

又係pvp限定?

出親大佬級 好似打親wbu 都係2線傷害咁

LV60天啟裝狂怒尋日打完80層烏木仲剩2分鐘

之前唔係有人話60lv天啟夠打6x層既星骸咩

而家T3走勢係
1600魔方既三神pvp
1200既就pve（除qs)

我打時間線t3 qs thanos Jean簡直無敵

想知你地升漫畫卡,可以推到加幾多%攻?

自動定手動，手動就無謂講，個個手動都無敵

自動
通常一星期只輸三四場

Jean thanos colossus 應該打贏你

有時真係睇運

又送CTP

我推到All attack+37%, phy/energy 再各+25%
但其他stat（除左忽防同cd）個啲就極低

？？

28日 check in event

屌 我on9 換走左張loki
而家cooldown得返十幾％

正，又有多個製鍊的CTP

係超越啊

又多左3個黎分薄狂怒幾率

正 又可以衝個柒頭出嚟屌叻媽點解唔比多一日走盞

jean thanos 鋼人，已經可以廢左你隻jean同qs

又bin

有時都贏到
仲有hela+thanos+鋼人
好煩

咒術武器靜係拎黎做小幫手
係咪升到T1 6星就夠？
使唔使要升到T2?

其實小幫手呢個term係邊度來
有陣支那味

應該game內

我照升左T2
多隻影域角囉

我揀左升6星再T2隻牌王

驚入面叫同盟角色...

係咩
咁真係唔知點黎

頂佢暗夜打極都差條狗6500分...慢過佢7秒到
話說有冇巴打有用女DP果件skin, 有冇啲連招教學, 用落卡卡地, 連招好唔順手

台灣啲youtube片掛

其實官方有冇諗住改下隻boss神閃既問題打影域明明暈左2隻 跟住總係有隻會神閃去你後面跟住扑撚死你

我仲打緊20層

跟台灣巴哈

好
我影域都冇欲冇求
所以都係比張高六算

我有繼續向上衝呀
暫時最盡打到50層
d 60 lv角唔夠力
d資源又用左喺thanos 女巫度

加油
不過我覺得
影域30打後固定獎勵真係太唔吸引
又難打 又小野
所以都係放棄左

我打到5x有幾隻t2 60lv既角都唔夠力打

其實都係上禮拜衝上50喳,因為買完制服就試下最盡去到邊
當我試左次用60thor打4x層都唔夠力既時候就知上唔到太高.....
之前一夠30就3隻角咁打,志在拎箱

我諗我起碼兩個月後先試下衝上60
岩岩先合好哂4粒終於等升thanos 6星
佢6星之後升埋女巫

我一開始已經係咁 3隻3隻咁打
因為獎勵太少 又累
都係快快手落d勁既 沖哂30層就算

加油

屌我仲未解到天啟NORMAL

我都未
懶得解

而家仲解緊女巫咋

3發核彈完場

咁撚癲

有無baby掛住我

吉兒問到，點敢講無

咪咁基啦屌

想問你地點farm bios?
影域嗰200幾粒攞黎喂會唔會好嘥?

次元coins買啦

史詩任務 世界頭目侵略

4年前退坑，PVP亞洲第一搞到宜家連銅牌都唔夠打，嗰時課金角宜家又免費拎T2，點樣盡快重新上手同埋點T3

四年前係咪講緊記者隊稱霸既時候
T3 Jean ，T3 Thanos 雙霸
T3 Quick silver、 T3 apocalypse 、T3 captain marvel 次選
*Colossus (dark Phoenix skin) 工具人
呢d應該係目前pvp頂點
以上為愚見，有請高手補充

T2之後去打世界王開發潛力
之後滿100%解開70lv上限
過程中每2lv要突破
即係用對應資源去突破（宇宙魔方碎片好珍貴，千祈唔好用）
角色70lv就可以升裝備上25lv
之後儲夠資源就可以T3
資源全部係曬極限世界王度

4年前洛基同destoryer

唔係隻隻都識，師兄可唔以講中文

4年前都係女洛基 蟻俠 hulk

中間出奇異博士嘅時候有整小美 太陽神 血蜘蛛，然後奇異博士T2之後又退過，之前都買齊全skin宜家越出越勁，舊skin仲變埋金幣買，今次係為左deadpool先再回鍋，不過中間要鋼人個任務又係好難搞，係咪又逼人課金……

BTW，D反物質碎片好似難拎左咁多，本來剩低3000幾塊，啱啱鳩玩用曬，同埋錢好難賺，本來有2億玩幾日無埋

錢易左架喇
每日刷頭五場dimension mission就有百六萬
刷多啲有金幣黎換bio

咁錯過左黑色星期五嘅話幾時買skin會平？

同埋我地連登仔有無聯盟？

咁今次活動係咪換魔方碎片好過換劵？

活動換左d X基因 換哂做x-23 定係換jean 4寶

Kid omega

有X基因換咩

X23無得刷 其他每日至少10幾粒

新手一問
米勒娃 點解會係一線英？
買左制服 就變左另一個層次？對嗎

打ABX高分用

想問卡鋼人任係咪一定要課金

極限盟戰
近戰反派+女性反派

影域30層啱條件全通無乜問題

因為Gemma Chan係一線

睇過

請問數值算唔算高？洗唔洗刷？

要
其實最緊要係180/200%增傷

咁點刷？係咪是但隊6星比佢就隨機出？

一次過回哂你上面啲問題

1. 洗裝問題

CTP 同6星特裝都係用6星裝洗
不過每次數字都隨機
有時洗60幾次先有200%

如果你係女洛基時代
我相信你現在角色池應該幾淺
唔洗浪費時間洗特裝住先

用住普通特裝先
而你依粒CTP主要畀Cable 或者T3 Sharon Roger
未有就留住先

2. 鋼人可以慢慢打 靠亂入
1日6粒 可以用force close 刷
第一頁有教 新手第8項
不過想快就課月卡

3. 換魔方定卷

如果唔課金 就換卷
反正你有排先有料先T3
不如快速提升角色打多層影域攞資源好過

4. 聖誕應該有制服特價

5. 要重新上手就睇吓巴哈啲文先
最好參考我#1啲link
Cynicalex Tier list 都好齊
Youtube 就睇洗手大或是Cynicalex
兩個都MFF youtuber

短期主要目標都係打5日WBU 同15層影域
其實大部分T2都夠打

T3Jean 就最萬用
升Jean 做中期目標

以上純個人意見

依家個池係咁……啱啱回歸嘅時候見有十幾張t2卷就亂用左……宜家得翻3張……混沌石同反物質都用到7788……
應該唔會好似以前咁重課，課下月卡就算但係jean好似好難拎咁……同埋一般boss又好難解

DLLM又係4.16%

想問問特裝
我將a 垃圾屬做主體 用b既 去 變屬 做增傷
但點解a換唔到b既增傷既

洗裝變屬隨機架wor

屌 尋晚攞少一粒幣

我有日做完任冇拎 少50粒

HI幣少

一鳩樣

無Jean Thanos…

收聲啦好嗎

這些機會....

乜再生好難中咩 同埋好似得幾隻啱用

係咪欄位開越多就越容易中高級箱

出自你把口真係

大戶宣言

我目前諗買太陽神 洛基 蟻俠 hulk iron man 美隊 雷神嘅skin，同埋幫美隊 iron man 升 T2，因為聽講佢地新skin大翻身好勁，定係其他我有嘅6星更值得T2先？

BTW次元商店如果有120水晶15魔方碎片抵唔抵屌？

新手留名

如果小課（2-300 hkd) 正常應該幾多日過到影域15同30層？

頭四件除佐洛基可以唔洗買
洛基都係要張p卡
唔洗急住買碎片
等你練好70lv 儲埋儲埋d資源再考慮都未遲
記住霆鋒潮文
他知道hulk是沒有用的

Thx，同埋P卡咩意思？因為我宜家用太陽神可以打終極嘅thanos，聽講有skin好似再勁好多咁先諗住買，咁cm係咪都係必養？重有另外兩隻親生女洗唔洗養埋？

我宜家得暗夜無星 小美 太陽神可以打到終極boss，好想快D夠5隻打

屠殺一開始咁勁，宜家廢成咁，幾時先救救佢……

咁即係無論點合都係睇人品

橙色字固定屬性 數值會變
其他都係隨機

漫畫卡右上角有個p字
固定屬同下面可以洗既通常比你平時打到既卡好
好多都要課先有，少部分制服升到神話免費送
其實好多#1都有講
唔好浪費搵我巴打同一眾巴打既心血同付出
睇完有再唔明再問

好，明白，我宜家5張都係神話漫畫卡，應該係好耐以前搞落，屬性都洗好，但係得一張有觸發效果，咁係咪最好洗到全部都有觸發效果？

同埋洛基拎卡個skin好似好廢，我想買嘅係諸神黃昏嗰件

咁廢橙字既特裝係咪都可以做肥料？
唔洗留低增傷無敵個啲

有冇睇#1
有增傷無敵都可以用住先

Thx
我有爬文 只不過get 唔到

大家deadpool用破壞定係再生多？
再生係咪都係for pvp為主？

我用緊破壞
利申：無再生但有都未必用

Energy
Dp而家多數都唔會用喺pvp

400活動coin換t2定100粒ccf好

what about 狂怒？

換咗制服卷

晒左喎比dp

Energy有都諗住俾Luna同Cable
兩粒破壞一粒俾左CM諗緊另一粒俾唔俾DP好

巴哈咪有文講卡
已經教埋每張要咩屬性

其實Reddit 同 巴哈
都已經好多文可以參考

講講最後一日換咩好
其實如果一日5場WBU
正常平均1日有 16至20粒魔方
所以100粒其實只係慳咗 5日時間

其實卷畀魔方抵玩好多
當時課長就要魔方好過卷

btw 其實新手 老手回歸都可以參考吓
唔好犯以下錯誤同柒事

之前睇過有新手留言話用魔方升潛力
估唔到reddit一樣有人做犯依啲錯誤

通常劵都係用月卡角色
所以我咁睇
六星劵=320碎=16日月卡
神話劵=480碎=24日月卡

幣少

拎少左日幣,換6星卷升wave算

但係佢係普6唔係高6窩

普6係320無錯啊
當然講緊有課月卡
升到三星再用劵上慳成個月月卡
無課本身月卡角都係得幾隻
玩得耐一早夠高六上哂六星

我有幾張t2 同各種升階劵，暫時無野升，聽講冰花雪月好勁，洗唔洗升一隻

尋晚有無人有睇我既新作發表

咩新作?

RE3重製

Luna 局長 ghost panther應該基本
有多咪升埋2099同火水佬

bios 真心屈 出到冇嘢好出就重製

但係重製得好正
第2集已經J到仆街
直頭想打D病毒落條JER
然後係咁壓住CLAIRE係牆度屌佢屎眼同個閪
再將D有病毒既精射哂入佢子宮度

火水佬係邊嗰

同埋局長係講coulson定係fury？我見兩個都有人推

同埋亞當係咪唔洗買？聽講好似好廢？同埋彈頭好似話世界頭目神輔助，洗唔洗養埋？

THX

火水佬係有制服納摩
順帶一問納摩神話制服要邊五件制服
搵番之前無人貼

黑豹妹豬脷
金剛狼天啟版
hulk(thor3)
蟻人(內戰2)
怪獸小子

我小美制服神話左，值唔值買曬5件制服加屬性（已經有13號同cm嘅skin）？

第三隻親生女係咪好廢？

Thx

又病發

有多餘錢咪買
熊仔女廢廢地

....再將D有病毒既...
話到明比你知佢有病
不過精神病會產生病毒架咩

佢應該有性病

@生狗
果咩四聖瘦好似完全冇咗回事嘅
今個月冇大更新, 咁T3邊隻呀狗哥, 唔會係熊仔妹呀嘛

你估果4隻野會唔會除夕先出...

可能係細浩克t3

有冇圖 我未睇過

最好係太陽神啦

雖然宜家都好撚勁……

留明

我就係要呢啲

搵我？

差一項仲洗唔洗好

老撚都洗

幣少警告現正生效

想問冰花係落咩ctp話

Rage

我想問宇宙核心活動，係咪只要我有能力刷，每日都可以拎一次最終獎勵

BTW 刷左3000水晶都係出垃圾，最好已經係宇宙魔方……我想要CTP啊

仆街拎齊400coin唔記得左換

幣少現身

首先個活動唔值用水晶刷
因為個活動啲CTP都係過氣
如果你想打WBU 易啲
你係要CTP Rage
所以個活動唔太值

另外3000水晶
分分鐘all up 抽CTP時已經中咗2粒

另外你咁樣亂用資源
根本咩都升唔到
忍下手 下次用資源前
睇清楚個活動點玩
或者上官網睇
或者上reddit

如果小課同微課
水晶都係用落DX pack 同制服( 第一頁已經提咗好多次)
有部分角色有制服就輕鬆打WBU

Btw 睇你亂用資源 應該無咩觀念 驚你出事
我最後提多提 唔好用 魔方升潛力

瘋狂恥笑

無問題，下次我會睇定D先

其實呢個活動 自從cut左 高T 同加垃圾CTP
已經唔值得 扔水晶去抽

每次總有一兩個幣少

238有2200晶同高6好似幾抵買?

唔抵

大家好，大家覺得畢曉普值唔值得練，d招幾型

390幣嘅補償

原來基保係出宇宙書

幣少....

姐係邊隻

x man 玩鞭果隻
要google先知

x man 隻隻都ok 因為遲出

好型，有激光槍

好少上嚟第一次聽呢個term
我仲要第二次已經

試多幾次就慣嫁啦....

原來個EVENT冇左高T 媽的

差唔多2000晶先洗到個權威

仲要俾埋啲垃圾ctp

Energy都好過無

想課金係咪留番聖誕活動先課好啲？

thanos 6lv類型強化衰左第兩次

瘋狂恥笑

btw我都打唔齊幣加冇換野做左幣少

咁少

真係好嘢, 差8%都係要拖多我一日
要後日先試到T3天啟打到邊層WBU

我起碼衰左十次

話說新ctp已經冇再放落舊CTP selector
係咪代表Spider-Man legendary battle 個個selector想攞就攞得

拎完如果叻媽之後改番就....

咁我放棄，反正都半end game
全部輕鬆50層，攞多個rage都無謂
諗緊T3 cyclops定儲1600 ccf比apoc好

衰過cff

要下星期先有更新速報？

打WBU天啟勁啲
cyclops打ABX高分用, 講起嚟有埋領悟班痴線佬已經打到350萬.....即係今個星期班大盟日日都打350萬分, 好快又要加高ABX分數上限

天啟我最多淨係比到粒Energy佢
或者mind damage 200proc
無rage唔知點樣

追分追得好辛苦

求意見我應該升快銀/神奇先生 70lv之後t3好定係升其他t3角 又或者升埋隻jean? Or銀魔/dr doom

點都係Jean

Jean優先
之後如果你有rage就Namor
無就Deadpool

請問dr strange 60lv之後仲有冇得升到70lv 新手sor

有, 去打世界頭目升潛力, 升到100%之後解鎖, 然後用料升上70

冇rage了 比左冰月花雪dp食邊隻ctp?而家倉底仲有製鍊毅力同權威

再生

咁製鍊 毅力 權威比邊個食好 thx巴打

dp用激動/破壞都可以

你個堆

開箱中

權威而家無撚用，寧願要激動好過

係 我仲要有5粒未用

一原來唔止

俾晒d解控英

例如？

奧丁、angle果d

冇升奧丁

其實你一年課一次既話 最好係得黑五 其他節日都係濕鳩野黎

又唔好咁講 睇你打咩mode多姐

今個月好似傳統以黎都無更新

一粒再生都無表示惟有用權威

新手上路想課一pack開DX但係又miss 左黑五

Dx 係唔會減價

咁邊段時間/點樣課水晶先至抵d

得黑五最抵 下年11月見

月卡 dx 包 幾時買都得
水晶 黑五最低
制服黑五半價

利申玩左一個月

慢慢玩其實包月都好夠玩

個時啱啱開帳當試玩冇課

下年見

+1

渣緊4000水晶等制服特價又想買左DX先

水晶月包？ 生體呢？

水晶月包 同月卡 都值得嘅

想問問
點解啲人話 卡片 同 ctp 要洗到靚先裝上去
唔係裝左都仲可以洗屬既咩
咁有得用住先唔好咩？

可以，如果你對卡片無要求係可以咁做，但當你邁入中手階段，你會慢慢睇數值黎執英

舉個例，忽防上限係50%，假設你卡片組五張係加埋35%，連埋隻英裝、iso，會係50%爆左，但當你洗左張用緊既卡，洗走個忽防，卡片組可能得番30%，咁你就要靠烏魯黎補番個5%

血攻呢d無上限既無所謂，但cd忽防呢d有上限又緊要既屬一變，基本上你所有英都要執過，所有普通卡你唔洗好上係無問題，直接蓋張新上去都唔心痛，但p記最好洗完靚屬（唔一定要高星，靚屬重要過高星）先上

我係咪發緊夢
一日兩粒奧丁
橙箱開40ccf

I see thx Ching
咁 Ctp 應該無所謂啦掛

又係時侯打SHADOWLAND了

thanos 19層點100秒
佢call幫手勁曬時間

終於到我

10000 ccf

究竟要打幾耐先有成萬塊

我一個禮拜得34塊

同埋快銀係咪一定要打一般先跌生體……拎少好多資源……

課

有冇人會為減防而比4500晶買條光頭妹
諗緊儲唔儲晶買佢好
多個減防striker又可以推多幾層
但成4500晶買到4套制服

你打哂佢果堆危險室回贈番好似千幾水晶
另外青頭妹本身打WBU都超強

岩岩睇返，成本係3250晶
WBU佢打到大隻佬幾多層？咁多隻我係差大隻佬打唔掂五場都係最高層數

返緊工無WiFi 睇
佢用緊邊粒CTP?

英雄任務開箱
平過黑五

激動

彈頭影域可以打 120 層以上，可見佢減防技能既威力，強度係準T3角無誤。

部垃圾iphone 用到神神地 成日撳咗錄影又自動取消， dklm

勁唔勁過紅髮肥婆Rachel

彈頭傷害勁高，瑞秋就控場好d。兩隻都對得起 3250 晶呢個價。

咁儲下晶再算
反正有耐都未夠4500晶

Hold住12000晶等緊抽狂怒

開場彈頭+咒術幫手，最快6秒打完野人50

影域係咪難打左 d ai係咁開技定住你黎打

幻視

唔止幻視 好多英都係 由其你開技控場暈哂佢會冇啦啦閃去第到跟住甩左暈技再打你

好想屌吉兒呀屌.....

屌自己咁好玩?

我望記錄我回歸前係用4星打十幾層，宜家用T2先勉強打到一層

已經癲到屌自己屎忽

偷偷地改勁

無歐洲血統,點先有狂怒

買選擇卷
400個黑五幣

傳說戰鬥幫到你

我自己都呆咗

嚟緊第5隻T3揀快銀
不過仲未t3小美
算唔算奇撚怪

每日都J緊對波仔好撚正....

上次你幫我含完都好正

小美T3首選
又平又易又勁
Btw我都無T3隊長

上次幫你含果個林奠黎

你意思係你就係淋病本人

你閱讀理解係咪F

宇宙能量個最終獎勵過咗11點之後會唔會自己更新變另一種？
平時冇留意

拎開U

唔會自己變, 係免費俾你換一次獎勵

thanks！
乜柒都打晒依家唔夠能量買最後一格75魔方

好似打WBI有加, 太耐冇打唔肯定

打影域吧

射到基兒個口滿滿

呢個POST D人愈黎愈痴線

我淨係知你想屌自己

拎左一個
thanos 同spiderman 升極都失敗

咁係好正常

好想一野咬爛佢個搏頭
再奶佢個鎖骨
然後係咁啜對波仔

1點,7點個活動(1日打2次)
打影域又有
打故事,打巨大頭目,乜都有點攞

180水晶 15碎片係咪唔抵買？

想幫隻小美T3

冇計
玩呢隻game
除非你係大課
唔係 d資源係要慢慢浸出黎

小美碎用晶買

我係話魔方碎片

咁暴擊傷害超左40%係咪正常

影域今日重置，打左15層未？

屌，睇漏左
忍下啦，唔差在

爆傷唔係200%咩

係最多200%，但係我240%，覺得好浪費

死圖

多都正常，但點解會多到40%

連登up圖死

課啦望

哇屌你洗到果兩項屬咁高嘅, 葡萄牙

我之前仲以為唔會洗到雙增傷
一洗到出黎就咁樣
係咪應該俾局長用

好似10lv conquer 送50粒

媽打忽卡

咩黎

Wbu

有排都未打贏

靠小美同太陽神一日只可以衝2級終極……

宜家仲要打一般刷快銀……

BTW 快銀係咪唔可以直接食高級券？

補返俾你

慢慢加經驗架喎

大哥我遲你一日

試下打唔打到99層烏木先

等你測試，我轉左再生

國度認證既世王專家 個個都睇你條片睇到嘩一聲

岩岩先睇

有咩睇？
Lm學野

咁撚狗嘅

抵唔抵買

抵過黑5
自己諗

係咪玩唔到

Navigator 玩唔到

仲有兩個激動
小美嗰d又裝晒
點用好呢

Jm9唔係呃人架咩

激動我多數放月卡角

無課有邊個比

激動比LET IT GO得唔得
我無RAGE

情報狗唔夠ctp用

份工好濕勁嫁....

係咪叻孖寶就黎執笠

有冇打冥赤龍呀

Luke cage 同iron fist

同埋快銀係咪一定要打一般先跌生體 ...

係

咁快銀點升級？係咪好似thanos咁貴

類似, 但資源相對會少D

我上網搵唔到總資源幾多……係咪用羽毛同石就得？

我都冇
但好似廢過狂怒好多

除左RAGE仲有咩選擇

冷傷+200%？

我地第一頁有上網搵唔到既資訊

Sorry，我啱啱喺巴哈直接打快銀搵唔到

啱啱升小美70lv用曬素材……頂……

CTP嚟講最勁係狂怒?
一粒狂怒都無
對CA有愛
如果抽到裝比Cap得唔得?

btw reddit tier list好耐無更新

PVE就係
狂怒最好係俾DrS，冰月

屌你老味叻孖寶幾時先整個系統制裁打世頭侵略唔合作d撚屌
頭先有場帶4近戰
我自己帶兩隻
我仆你個乖去到最黎個任務失敗
我屌佢地老母

屌撚柒哂喱D人

有無人用網上行個WiFi 玩唔到

試下先我用緊冷傷+hp唔夠力

我洗勁耐都未洗到200

其實唔難

好撚難

最仆街係三隻以下 之後有一條友帶三隻

做乜我成日 泰坦零件仲缺過碎片

我有一粒比左ice man

我隻天啟唔夠bio上70

BIO 同錢都係缺

雙冷傷+無敵
單冷傷 迴避 180%
邊粒比冰月好
好難洗呀

冰花咁正一定係比CTP

一定係180

一定係ctp

真

又打左舊超越出黎

雙增好難洗
暫時洗我個火傷200

洗到領悟雙20%
但其實都唔知實際有咩用

冇呀嘛大佬

好好想要狂怒

Btw激動應該唔會啱用？

其實都唔係好大幫助

用激動就不如用冰傷proc

其實唔係好明
即係如果比工具人Coulson
45% +20% = 65%?

破壞Jean 對再生Jean
都係有啲輸蝕
以前用權威，無敵都擋到幾秒S5走佬
破壞一野死
可能係我HP太少

點解想轉用破壞？

打埋PVE?

感覺破壞俾頂尖角兩頭唔到岸feel
NM識得俾水晶開iso set欄位
唔識放落特裝度
玩咁耐除咗洛基真係開佐一個回血iso一個加攻iso
無再咁憨鳩走去開

幾可見到再生jean

我用破壞咁耐 tl自動run都好少輸

個20%只係7秒著5秒
你可以當20 x 5/7
大約多14%

以前用權威可以100% 贏
破壞係差少少

咁易中琴日先拎完粒激動

夢巴表示
撻一下手指咪搞掂

連豬好可愛

冰月t3 1分鐘搞掂啦

又俾19芒亨搞到連影域都冇打

星期一咋喎

星期五六日唔打, 平時就冇心情打架喇

我淨係搭車先打

點解明明無更新但成日要我下載返成gb 更新檔

個宇宙核心頭兩日都可以1日拎一次最終，宜家2日都未拎到，係獎勵嘅問題定係人品問題

你部電話唔夠記憶體，要del嘢
或者直接聖誕節換新機

一日拎一次終極

人品問題

而家打wbu 有邊隻係最好用既減防幫手

而家用緊彈頭女＋ 女巫＋ deadpool
仲有多邊兩隻好用

Weapon hex

依39日內如果再冇狂怒抽就屌個彈頭返嚟

呢排唔知做乜打打下成個畫面停咗
要重新開過

推一推先差D搵唔返個POST

又出dp制服出下其他翻身用好過啦

Gwenpool好cute cute

買左女死侍果d做曬condom

喂屌 又dp 仲要唔係協力？

死侍新衫要課金先買到
無得用水晶買

屌好嬲.....

竟然出課金制服

新制服deadpool 5技竟然有80%減防

頭先計過數所有課金包
1個幣都係相等於約1蚊美元
活動送10個
如果要2件制服 即係要課50個幣
即係50美元 即係差唔多要400蚊港幣

要課我寧願要Gwenpool

啲幣要課定有得打下

我有女DEADPOOL唔撚買了

但要課

買都算, 要升過先CLS

依堆課金包真係唔多抵

叫叻媽食蕉算啦

靜係識出埋d real money制服
就算好勁 都係兩隻角

新模式又冇乜

點買得落手

睇黎就執

好仆街

你就失業

無事既.....

The two new Uniforms may be sold again after the event ends.

可能遲D會用水晶買到

May be
同Rachael Summer一樣都係may be

諗起captain marvel 第一件制服

我覺得最仆街係果頭先出完LADY DP
轉個撚頭一個月都唔夠又出件新
D人舊都未升完/課長升爆左
又要買過

每日WBU 抽到右邊個排會唔會reroll?
定寧願冇每日bonus都打番左邊？因為新帳都缺彩晶
（暫時只夠打左邊thanos以外既WBU)

課長幾時嘈
同之前宇宙三寶有咩分別

dp 唔係協力制服真係on9
唔夠一個月又出多件勁
NM Marketing 食撚左屎？

痴線 一個月又出新制服

又Deadpool
女Deadpool當新角色出算啦

見到班鬼佬開始屌鬼
有無機轉水晶買

抵制新制服

出乜撚野新制服 出x教授好過啦

出依件我會收貨

呢件型

入去登記

dp制服完全係撚鳩玩家

想要

30個可以換制服 但係200個先可以換200魔方

咁邊個會換制服以外嘅野

無諗過官方咁快做野回應
吉兒做到野wor

呢4隻究竟咩料

咁Gwenpool係咪都係要課

垃圾

課喇,望

狗哥好波
保住咗份工

羽毛上限加到6000

但越來越多xmen, 始終都會好易爆

有時諗, 叻媽個媽劇停係唔係特登咁做
下次會唔會出個通告賣件新制服10000水晶
咁個個人見到咁貴自然留言屌柒叻媽搶錢咩
然後就改番做1000水晶, 咁大家見到抵咁多自然就買, 咁樣會好賣啲(?)

根本無解決到個問題

咪就係
一日有上限
一日都係冇人打 wbu x-men 果邊

又出4隻原創 D故事濕鳩到爆
出Professor X, Mystique啦
雖然唔熟漫畫 但想佢出Hope Summers

未夠我會打
一cap左就唔會再打

Mystique

所以過半年爆哂 又係冇人打

事前預約T2 角色選擇券 係咪普通角only？

鳳皇個feel好似三國無雙入面個甘寧

都照殺啦
張卷睇下可以keep幾耐
Keep到咁上下有更新先拎新角
好彩既 捱到black widow大update先用

有無人覺得自從wbs多佐討伐等級之後
奧丁祝福出多佐
之前打佐好耐都唔見一粒
依家打襯額外獎勵關一個禮拜就出一粒俾我

機率係高左

仲出呢d活動 次次都唔夠人嫁啦
咪又係叻孖寶自己補水落去

盡做喇

中國風,左抄右抄係咁上下

可能上次黑五食得好和味

今日試咗, 可以一日打到5次99層烏木
磁力王天啟冰人
迷霧冰月舒莉
女巫火豹女武神
奇異白狐波浪
局長考森零蝶

依然冇

當我有依堆T3嘅時候，我唔認為我會在意99層嘅資源

冇架, 純粹爽架咋

我隻靈蝶打得快過女巫好多 明明女巫個build仲勁

Elemental damage黎講psylocke應該數一數二
係易死

點解你可以咁勁

Psylocke自從有左制服後，我覺得打wbu勁過女巫好多
Damage proc好順，好少proc錯技

我屌
黑五先買完女死侍即刻有新衫
玩鳩我咩

擺明喇

605石抵買啦

630喎

值唔值得買好呢

5技多左減防80%上限
擺明撚鳩人
唔夠一個月就強化多一招屈你買

英雄制服 4,5星uru仲要未裝哂
特裝雙冷傷 140%倍傷

買得過wo,仲要未有lv70

無課表示

真係好仆街

咁撚勁
想課添

睇個款唔似會勁左好多
因為舊衫s4多左減防，都唔覺得比起白色個啲勁左好多

減防減到可以用物攻英打星骸

勁好多, S5可以即CUT, CUT完都仲有減防debuff

舊衫兩招減防50%上限
聖誕版四招80%上限喎

屌又要買
光頭妹都未儲夠精

即係要我買啦
屌你叻媽寶

多謝狗哥令我地用少d晶買

TL 打得嬴THANOS

屌你叻媽ON9，送5個活動幣比我把撚呀
屈我課買GWEN
我想剪開GWENPOOL個陰道呀
然後成塊切落黎煎黎食

靜啦

等多一星期多五粒幣

返工好撚悶同好眼訓

有邊日唔係咁

True

cls 99層星骸

打唔打到thanos？

如果白狐 Sharon Roger 配新deadpool會唔會仲快啲

應該會, 不過我打烏木用鬼咗

Gwenpool係咪都算值

轉左技都值啦

其實真係要課金先買到GWEN?

應該係喇
我諗緊最平課到20個幣係咪兩pack $78

忍到最後一日先啦
平係 但係唔抵

比我就唔買
上次拆ctp 6水晶撚狗
陣間過多兩日比人屌到轉水晶賣
買左果d又唔退錢

等到最後一日再決定
一陣又比人撚狗

如果課個雷神包夠唔夠...

雷神包睇清楚有有幣送喎
課雷神扑野我不如課制服直升？

屌 今次用1萬晶先得制服卷

制服卷 都係不了
Hold起d晶 等送高6

依家個勢,係唔係T3左DP先
本身打算T3 小美

冰月
dp
小美
t3邊隻先

有冇ctp?

搞到我想買

其實D減防係點計
好似Weapon Hex咁
最大100%但單次得2%
咁要Weapon Hex打多幾下先2%咁上?
定如果得佢一隻減防就得2%?

我淨係知Cap係第一隻減防決定

Dllm又出deadpool 買咗冇幾耐

咁有白色dp制服既話 駛唔駛買今次件聖誕制服

你爭取返嚟, 唔係唔買呀嘛

例如WH出先, 咁個CAP就變咗100%減防, 然後其他英減防技就堆上去
所以有人話我知青頭妹唔好用, 因為雖然佢減60%防, 但弊在佢持續10秒, 搞到影響到WH個100%減防

買左
因為Lady Deadpool好難用

買

屌你個閪而家先發現鳳凰五人組SKIN係變左超級反派隻雷射眼同納摩t3都變撚左反派 唔怪得打wbu落工具人好似冇料到咁

咁仲買唔買光頭妹好

小美裝左激動
dp破壞
冰月冇

如果我一早知唔做striker唔得, 我都會買
因為都打到幾高層數嘅星骸

咁想問點解唔係5隻減防striker
要放兩個增傷既Thanos ，銀衝

雖然我都係咁放，但一直唔知原因

因為最多一次可以出3隻Striker, 留返啲機會比減防striker

但出合作技都會5個出曬黎，咁唔會減得多啲咩？

cd 成30秒喎
當然如果你果個層數一嘢秒咁可能會好啲

可唔可以稱你為神

我睇依個po的
其實最唔明係疊加係計出技次數定打既次數
如果計打既次數,咁單一隻WH都只係減2%?

你打果陣可以留意下, 撳落去隻BOSS頭上減防ICON果到可以睇到個detail, 你會留意到WH唔係淨係減得2%

我新手嚟, 都係靠叔叔教

呢度應該冇人識叔叔

係喎

未買白狐同小淘氣買唔買返好

White Fox 一定買

拳巴

好想比佢對高踭鞋踩我條jer

有無人覺得隻驚又變返暖蛋

冇事喎

咩ctp?

又係喎
又熱左咁多既屌

IPhone X 玩家認同

我會，因為啲xman資源唔太缺同埋佢有限數量，
反而worldboss跌果啲全部都可以無限疊
加上black order易打啲

激動仔

t3快銀定死侍好

係呢

呢粒野可以比咩人用

呢粒先係最正
咩角都岩用

想打埋Thanos 同GBR就QS
想齋推高層某幾隻WBU就dp

新果粒ctp勁到 再生琴比薩一套技秒

邊粒先

點算，部機又夏日熱辣辣咁....

想問審判ctp係咪比冰花用最好

狂怒最好

67 抽左幾多先齊

抽左好多，你唔會想知

個審判嗰200屬傷加成比邊個用好D？

謝謝課長 讓我們有遊戲玩

分享下 抽左幾多鑽

好想要gg俠 p card

平均2萬5一張

cls

屌 張仆街熊妹抽到破產都冇

3張 7萬5鑽

冇野了 我都係出返去先

唔係歐洲人都係6750直接買算 幾套卡都差P卡先齊

原來ctp真係好難抽，啱啱抽左6000得一粒6星係咩料

次商冇㗎

俾啲係屬性傷但你又唔會想晒狂怒落佢身上嘅角色

無啦，前後抽左8000石都唔中1粒ctp

都話新手咪撚抽ctp

抽完卡後成個人感覺好空虛

因為實用嘅Skin買曬唔知做咩好

Ctp先易中

新手抽卡好過啦

卡買算啦

快啲下星期送多五侽口幣黎
好想玩Gwenpool妹妹

抽唔到仲空虛

放下心頭大石

已經換左，唔知升唔升t2好

卡都砌好，不過無P卡啫

課得咁快
一早升左

我仲有心頭大石
就係cable 個堆卡collection
有張P, 但其餘個啲非P全部都冇（dimension mission個啲就有）

果d好似要抽？太耐了冇印象

Gwenpool好似打唔到世界王？

以前抽卡有抽過，但唔知個啲都係半P卡
跟手就食哂

有人話T2 60打到80層無星

嘩痴線嫁

喂唔係講笑真係回復原狀
玩5分鐘跌4%電

咁仲唔快手啲做野

如果真係買要Gwenpool制服
課5次玩具箱+第一個接力包會唔會好過2次78？

好似咁樣係最平

黑警必須死

星火

體制內抗爭就好似羅馬競技場既奴隸咁
你一日唔推翻個皇帝只會慢慢俾人鬥死

冇辦法中既辦法
香港人一日唔進化一日推唔翻個制度

好難進化到

比多張我做乜鳩

有時睇到d所謂深黃既人
乜柒都唔做
屌佢又唔係 唔屌又唔順氣

身邊好多呢啲人
連民陣搞都唔會出去

大遊行都唔去真係唔知邊忽黃

究竟幾時肯簡化影域
真係好攰

個四神將事前預約係邊到禁

叻媽終於醒起佢有出過依個角色

點解d人升工具人上70lv？

唔撚係T3佢呀?
定出件衫就當更新?

錢多,資源多
打佔領

威囉，英雄主義囉

當光照會成員個個都勁到仆街既時候
佢仲係地底鳩叫

「終於記得update我喇咩屌你個hi！」

勁？

係咪諗太多, 有話update佢咩
好似過時過節FB有啲圖放出嚟但純粹放圖咋

FF吓都冇壞

Skrull扮

狗哥, 上年12月唔大更都整隻T3英, 今年12月連T3英都冇, 是咪懶得濟

@吉兒

狗兒

T3邊隻好
美隊 （垃圾）
雷射眼
DP
DS
天啟

手上有t3 納摩 冰雪 PVP4巨頭

聖誕女deadpool 只可以水晶買唔比換又真係好on9，我明大家唔想要必課先可以拎嘅制服，但係點解佢唔比可換可買呢，宜家拎住幾十個代表都唔知可以做咩，換埋曬D碎片又唔抵

課金幫到你

宜家係水晶用曬得翻代幣，又焗我再課

慢慢玩唔使課太急

金幣好難賺

有無t2資源減半角色懶人包

好似早排加咗多咗幾隻 不過大部分都係到

屌……突然發現上面嘅我有幾隻用左券

DP or 天啟, 兩隻PVE同PVP都好唔錯

天啟唔伏咩 又話冇penetration

tl對過再生天啟, 的確幾勁

鳳凰秒住佢嚟去

其實第一頁有 同埋有幾條巴哈既link都好詳盡

恥笑

咁tl禁jean禁thanos呢？

閪左

PVP 打TL
T3 quicksilver + 破免增傷迴避特裝
vs
T3 deadpool + 破壞 CTP
邊個好d?

quick sliver for sure

點解入左gp都好似買唔到

Why?
可唔可以多d講解

好慘

qs本身就屈

失效
咩黎？

6折買1000石

終於抽到luna p卡

好想抽judgement
但明明2500有個selector 可以即拎rage，攞晶黎抽好哂氣

果粒有咩用啊

登入返了
尋日改到密碼
之後電話+電腦連續6次話我錯
過左24小時再改密碼先登入到

幾多抽？

抽咗2萬精

唔知
純粹想試下比Iceman

想要Cable 同Spiderman 但出咗呢張，值唔值得買？

No

諗住幫奇異果博士T3，點知用幾千萬都未+25

大家入唔入到Game

我抽左兩萬都冇

T3 快銀定死侍先

Dp for sure

倒左三千萬
差少少就拎到大奬

想join有無開始時間表

依個活動通常月尾更新前有
總共2次
1日 朝早9點同晚上9點

新手極不建議玩
留返啲金幣升原生T2 好過
你睇下就知
2500萬金幣只會有以下

用金幣買堆垃圾資源
大獎就得一份 又點會咁易中

咁幾時更新

如果快嘅就27號有youtuber試玩片
就1月1日更新

如果27號無片
就係1月8號更新

愈急愈讀心

今次好好彩有100ccf

睇個款似1月8號先更新
情報多數分兩個星期出
今日乜7都冇

啲卡好難洗呀屌

新年會唔會有萬鑽活動
今個活動送 制服卷好垃圾

我張洛基P卡洗左幾個月都未得

屌張luna p洗兩項都好難洗

T3 apoc定QS好
QS用緊gbi+無視迴避+180proc
Apoc 有個mind +200 proc
同時有一堆破壞同一個Energy

X2

ON9, 逆轉果場, 有人1分鐘就已經拎到3個token

全副身家dum落去，得堆碎片

雖然我全副身家得500萬……

玩左七，八次，但一粒紫色都未中過

都叫你唔好浪費金幣玩。。。。

講多次升1隻原生T2 要1 億金幣
亂咁用金幣 水晶 升階卷
真係課10個788都唔夠

一日兩粒

今個月課左2500，暫時一日穩定5場終極9，不過目標都係拎琴同deadpool

我今日都有一粒
比左一粒jean
諗緊比唔比多粒佢好

呢個係巴打都幾重課

*呢位

依D算小事……我脫坑之前仲重課……結果全部變曬免費or金幣野

生狗會好鍾意你

天啟係咪唔T3都已經好勁

好似係

屌你老母 遇著啲傻閪同核彈爭食能量真係好撚燥
用納摩又唔撚幫手打 淨係爭食開護盾 on99

1美金有6星選擇卷

買左 skin 先再黎多個活動迫人做幣少

送得一粒咋喎

就係咁先濕鳩

唔買就唔會做

買夠五粒又唔夠買一次箱抵

睇錯左買箱有五粒
原來得三粒

仆街冇綠字

巴打們性誕快樂
祝大家長課長有

黑警不得好死
便衣狗全家落地獄

仲有月卡角T2選擇劵買

屌你老母我先啱啱課曬月卡角全6星就T2先黎出D咁嘅野，係咪想激鳩死我

好唔抵喎呢個

扺喎

心思思想升靈蝶 又想升cable
應該邊隻先

月卡T2角+2200石先400蚊，慳返時間啫，正常升一個月卡t2角+skin神話起碼兩個月，不過打到世界王嘅除左2099之外我都6星曬，而且50粒代幣都無好野換，咁就算啦

其實都係唔抵
係慳時間 不過課長角色不嬲齊
都唔需要特登買
中課微課 有課開月卡又用唔著
冇課就不嬲都唔care月卡角
所以.....

無衝突
一個用純用錢一個用bio
如果無制服我會揀前者

靈蝶制服

如果sw 同靈蝶 邊個比較強？pve

今日打左啲任
活動幣240粒
齊唔齊幣?

我290

唉

Psylocke for sure

今日應該拎2張t2但得1張

無野，我搞錯

落場打靈蝶勁 做工具人既sw仲勁

又一粒

升Jean要用幾多條羽毛同錢
第一頁好似搵唔到

其實有

歐

其實邊到搵咁多錢升...一日攞盡先得三百零萬

三百萬乘三十日都九千萬啦
記得果時毛有上限
點都要二個月咁上下先養到上T2

5場組隊+次元任+盟戰 一日至少500萬啦

新手組隊一場得甘零萬

都係遲d先養原生T2

咁點先可以拎多啲bio

勤力啲打合作世界王

我隻T2米勒娃連影域17都唔夠打，so sad

忽防夠唔夠？

卡片？再唔夠買skin

影域15層

我估係傷害唔夠磨到夠鐘

我係用T2選擇劵換，除左招強化同無敵技，其他野我都無升過

一野升咗Jean上60 清哂錢同Bios

仲要羽毛

我見奇異果博士嘅技能加成好低，係咪只升6技就夠

想問有無人掛住我

想屌你

狗哥放完假就出情報

你講S5呀嘛, 省錢可以咁做

升爆s6 > S5 > S4 > S3 > S2

我未放完喎

呢四隻係月卡角定水晶角？

未講

問你咩？

無興趣出返marvel角好過啦

一普通兩月卡一水晶

利申9UP

t3情報係咪新年前出
唔係真係黑蝠王啊嘛

咪係
Luna Snow同Sharon Rogers至少原創得好
呢4隻on9到震

如果係咁真係搵鬼升佢地

我信鬍鬚佬係普通角
紅色好似基佬果條仔同條女係月卡
白虎係水晶
剩返果隻我估要升哂呢4隻上T2先拎到
然後都係原生T2咁升法....

利申9UP

如果係咁應該出史詩先岩喎

咪話左9UP

但係連技唔係6232323236232323咁咩

藍經期值 高T2?

而家唔值

辣殺黎...

可唔可以反映下唔好再出垃圾原創，搞好自家班舊英先

唔搞原創點屈你班ON9仔課金
你都忽既

原創先唔想課

屌出班唔知乜水嘅19都唔出多幾件制服搞好班舊英

唔係 s5 > 432432 > S5 > 432432 咩
s6 係唔洗升既

JusticeForStorm
JusticeForIronFist

我係S5>S4S3狂襟中間有空擋先S2>T3技落地,S5>再重覆

痴線

thanos呢隻純pvp角用咩同位素裝

新 post

1001